狗狗被下春藥遭變態男女性侵 精神崩潰被撲殺

美國科羅拉多州一隻狗狗「布巴」(Bubba)，慘遭一對變態男女飼養，卻把牠當成洩慾玩物。布巴慘遭性侵後精神崩潰，當局評估牠變得攻擊性異常強烈，難以恢復正常，也不適合被收養，因此已將牠進行人道毀滅撲殺。

據英國《太陽報》報導，布巴的悲慘命運，就在遇見50歲男子曼薩納雷(Frederick Blue Manzanares)和48歲女子索拉諾(Janette Eileen Solano)。這對變態男女把布巴當成洩慾工具，對牠噴灑荷爾蒙噴霧，企圖激起布巴性慾，而布巴也多次慘被曼薩納雷和索拉諾性侵。警方在調查這起案件時，搜出多份兩人的人獸交影像，其中有影像就顯示，索拉諾正與布巴性交，而曼薩納雷在一旁興奮觀看。

布巴在長期性虐下，已變得精神崩潰，法官也指出，多項動物檢查報告顯示，布巴的整體狀態非常不好，變得非常有攻擊性，難以回復正常生活，且也無法繼續讓其他人收養。最後只好痛下決定，讓布巴進行人道毀滅，結束牠悲慘的一生。

至於施暴的曼薩納雷與索拉諾，法官判決曼薩納雷因犯下2項虐待動物罪指控，判處他6個月徒刑，以及2年的監管調查。而索拉諾承認一項虐待動物罪指控，被判緩刑24個月。（施旖婕／綜合外電報導）

大家唔好講死人壞話唔該

布巴定普巴

好地地有得扑野唔扑 係到撚狗

泥

兩隻都係狗 分唔到

男=牙泥
女=有村架純bb雞
狗=cos

今次真係撚狗